應該禁止係巴士煲電話粥

我覺得係公共交通到唔騷擾其他乘客係基本禮儀啦
屌 原來唔撚係
翻工放工可以坐巴士靜靜地聽下歌本來幾開心
點知啲阿嬋阿叔成撚日大大聲煲電話粥
唔係一兩句就收線 係講足成程！！
有冇諗過成車人都對你啲私事冇興趣
頭先後面個阿嬸仲要拉低口罩講野 我睥過去佢先拉翻個口罩 但仲係不改聲線繼續講電話 過一陣又除口罩
我屌你老母 比翻啲質素得唔得
放工已經攰 想訓翻陣都唔得 拎支咪比你講野好唔好？？

仲要啲廢老對話係好on9，表達能力極差，講半個鐘都可能係重覆講緊同一樣野，聽到人都燥埋

啲廢老好鍾意同一段錄音聽幾次
可能係隻耳唔靈又或者段嘢太長消化唔切
次次都好想講返一次俾佢聽

試下d 南亞朋友朋友坐隔離仲難頂
無論男女都成陣味，我唔歧視但隻味真係好難頂
仲要9成都傾電話又大聲，呢個收完線打俾另一個，上車傾到落車

真係要學下日本
日本連地鐵都可以好靜
關左門之後空氣好似靜止左咁

香港大把人鐘意大聲講嘢

係office都係，你同你個客講乜嘢關我L事，嘈住我做嘢

應該禁止喺office同客講電話

班Shitty狗好鐘意騷人

尾段感同身受

要痴線過呢班垃圾先識散收聲
例如膝頭撞櫈背，睇av 大聲啲

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

最撚憎坐隔離/後面條友講電話
仲有揀位坐要頭頂上面冇喇吧既位

地盤老同廢老隔位座仲要大大聲傾計呢下先仆街

D情侶最撚ON9
嘈撚住晒
女既發姣
男既大聲講野
成間巴士都佢地嘈

唔明點解講電話要特別大聲

加多少少換耳機啦